{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012076",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대(화양사거리) 호텔 더 디자이너스 프리미어"
    },
    "text": "全客室はネットフリックスを利用でき、ワイヤレス充電器を有料でレンタルできます。 宿には合計100室の客室があり、最寄りの駅には7号線のゴンデイック駅、2号線のゴンデイック駅、７号線の子供大公園駅があります。 韓国語が案内支援言語として提供されます。 客室のデザインはチェックインの際、ランダムに割り当てられ、客室の予約は最大3人まで可能ですが、ペントハウスは最大4人まで可能です。 入室料金は0~9歳は無料で、10~16歳は11,000ウォン、17歳から大人は22,000ウォンです。 寝具や布団の追加はそれぞれ22,000ウォンか11,000ウォンです。 有料駐車は2,000ウォンで、身分証明書をお持ちでない場合は宿泊できません。 ラウンジのイレブンラウンジは臨時休業状態で、20階ではダイニングバー、22階ではルーフトップサービスを提供しています。 訪問者はホテルを通じてラウンジの利用時間を予約できます。 建大からよく訪れる場所で、すっきりとしたリラックスした雰囲気を持っており、コストパフォーマンスも優れています。 客室の内部とトイレの清潔さとスタッフの親切なサービスが賞賛されています。 しかし、一部の客室では清潔状態が良くない場合があり、少し古い客室は老朽化している可能性があります。 水圧はいいですが、浴槽や洗面台の排水が不便な点があります。 駐車を利用するには2,000ウォンの費用がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室予約は最大何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大3人まで予約が可能ですが、ペントハウスは最大4人まで予約できます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "0~9歳は無料で、10~16歳は11,000ウォン、17歳から大人は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄りの駅は何駅ですか？",
            "answer": "最寄りの駅はゴンデイック駅（７号線）、ゴンデイック駅（2号線）、子供大公園駅（７号線）です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典として何が提供されますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスが利用でき、ワイヤレス充電器を有料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "有料駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "有料駐車場の料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのラウンジの利用時間はどのように予約できますか？",
            "answer": "ラウンジの利用時間はホテルを通じて予約できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "建大からよく訪れる場所で、すっきりとしたリラックスした雰囲気を持っており、コストパフォーマンスも優れています。"
        },
        {
            "question": "客室内部の清潔さやスタッフのサービスについて評判はどうですか？",
            "answer": "客室の内部とトイレの清潔さとスタッフの親切なサービスが賞賛されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの建物や設備にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "一部の客室では清潔状態が良くない場合があり、少し古い客室は老朽化している可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの浴槽や洗面台の状態はどうですか？",
            "answer": "水圧はいいですが、浴槽や洗面台の排水が不便な点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 431
    }
}